終於想放手啦。。。

好唔想再理。。承諾通通都可以係假。。依個我好耐之前已經明白左。。
你有你嘅世界，何必要帶住我依個負累去飛。。尋找你嘅自由啦。。
我想你單身成世。。唔通你真係單身成世。。雖然真係好開心同你傾計嘅時間。我以前仲每一秒都睇住你有無搵我，一搵就即刻覆。。依家發覺原來以前嘅我係有幾咁無謂。。我做到咁，都唔會變做你最重視嗰個。但係再難受再痛都要放手，感受下自由啦。唔好再搵我啦。。放手，唔係剩係對我好，對你都係件好事。。再見啦。。祝你會搵到你心入面幸福嘅意思啦。。

死撚開啲

對住你衰咪衰囉，你對我咁差 對我好啲我咪對返你好囉

gay佬終於諗通

跟住又會再迷戀另一個又再諗唔通 不過到依家都仲好掛住佢

Big black dick?

唔鍾意黑人